[
    {
        "nome": "ALAN RICK",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "AC"
    },
    {
        "nome": "ALESSANDRO VIEIRA",
        "partido": "MDB",
        "uf": "SE"
    },
    {
        "nome": "ANA PAULA LOBATO",
        "partido": "PSB",
        "uf": "MA"
    },
    {
        "nome": "ANGELO CORONEL",
        "partido": "PSD",
        "uf": "BA"
    },
    {
        "nome": "ASTRONAUTA MARCOS PONTES",
        "partido": "PL",
        "uf": "SP"
    },
    {
        "nome": "AUGUSTA BRITO",
        "partido": "PT",
        "uf": "CE"
    },
    {
        "nome": "BETO FARO",
        "partido": "PT",
        "uf": "PA"
    },
    {
        "nome": "CARLOS PORTINHO",
        "partido": "PL",
        "uf": "RJ"
    },
    {
        "nome": "CARLOS VIANA",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "MG"
    },
    {
        "nome": "CHICO RODRIGUES",
        "partido": "PSB",
        "uf": "RR"
    },
    {
        "nome": "CID GOMES",
        "partido": "PDT",
        "uf": "CE"
    },
    {
        "nome": "CIRO NOGUEIRA",
        "partido": "PP",
        "uf": "PI"
    },
    {
        "nome": "CLEITINHO",
        "partido": "REPUBLICANOS",
        "uf": "MG"
    },
    {
        "nome": "CONFUCIO MOURA",
        "partido": "MDB",
        "uf": "RO"
    },
    {
        "nome": "DAMARES ALVES",
        "partido": "REPUBLICANOS",
        "uf": "DF"
    },
    {
        "nome": "DANIELLA RIBEIRO",
        "partido": "PSD",
        "uf": "PB"
    },
    {
        "nome": "DAVI ALCOLUMBRE",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "AP"
    },
    {
        "nome": "DR. HIRAN",
        "partido": "PP",
        "uf": "RR"
    },
    {
        "nome": "EDUARDO BRAGA",
        "partido": "MDB",
        "uf": "AM"
    },
    {
        "nome": "EDUARDO GIR\u00c3O",
        "partido": "NOVO",
        "uf": "CE"
    },
    {
        "nome": "EDUARDO GOMES",
        "partido": "PL",
        "uf": "TO"
    },
    {
        "nome": "EFRAIM FILHO",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "PB"
    },
    {
        "nome": "ELIZIANE GAMA",
        "partido": "PSD",
        "uf": "MA"
    },
    {
        "nome": "ESPERIDI\u00c3O AMIN",
        "partido": "PP",
        "uf": "SC"
    },
    {
        "nome": "FABIANO CONTARATO",
        "partido": "PT",
        "uf": "ES"
    },
    {
        "nome": "FERNANDO DUEIRE",
        "partido": "MDB",
        "uf": "PE"
    },
    {
        "nome": "FERNANDO FARIAS",
        "partido": "MDB",
        "uf": "AL"
    },
    {
        "nome": "FL\u00c1VIO ARNS",
        "partido": "PSB",
        "uf": "PR"
    },
    {
        "nome": "FL\u00c1VIO BOLSONARO",
        "partido": "PL",
        "uf": "RJ"
    },
    {
        "nome": "GIORDANO",
        "partido": "MDB",
        "uf": "SP"
    },
    {
        "nome": "HAMILTON MOUR\u00c3O",
        "partido": "REPUBLICANOS",
        "uf": "RS"
    },
    {
        "nome": "HUMBERTO COSTA",
        "partido": "PT",
        "uf": "PE"
    },
    {
        "nome": "IRAJ\u00c1",
        "partido": "PSD",
        "uf": "TO"
    },
    {
        "nome": "IVETE DA SILVEIRA",
        "partido": "MDB",
        "uf": "SC"
    },
    {
        "nome": "IZALCI LUCAS",
        "partido": "PSDB",
        "uf": "DF"
    },
    {
        "nome": "JADER BARBALHO",
        "partido": "MDB",
        "uf": "PA"
    },
    {
        "nome": "JAIME BAGATTOLI",
        "partido": "PL",
        "uf": "RO"
    },
    {
        "nome": "JAQUES WAGNER",
        "partido": "PT",
        "uf": "BA"
    },
    {
        "nome": "JAYME CAMPOS",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "MT"
    },
    {
        "nome": "JORGE KAJURU",
        "partido": "PSB",
        "uf": "GO"
    },
    {
        "nome": "JORGE SEIF",
        "partido": "PL",
        "uf": "SC"
    },
    {
        "nome": "JUSSARA LIMA",
        "partido": "PSD",
        "uf": "PI"
    },
    {
        "nome": "LA\u00c9RCIO OLIVEIRA",
        "partido": "PP",
        "uf": "SE"
    },
    {
        "nome": "LEILA BARROS",
        "partido": "PDT",
        "uf": "DF"
    },
    {
        "nome": "LUCAS BARRETO",
        "partido": "PSD",
        "uf": "AP"
    },
    {
        "nome": "LUIS CARLOS HEINZE",
        "partido": "PP",
        "uf": "RS"
    },
    {
        "nome": "MAGNO MALTA",
        "partido": "PL",
        "uf": "ES"
    },
    {
        "nome": "MARA GABRILLI",
        "partido": "PSD",
        "uf": "SP"
    },
    {
        "nome": "MARCELO CASTRO",
        "partido": "MDB",
        "uf": "PI"
    },
    {
        "nome": "MARCIO BITTAR",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "AC"
    },
    {
        "nome": "MARCOS DO VAL",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "ES"
    },
    {
        "nome": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
        "partido": "PL",
        "uf": "RO"
    },
    {
        "nome": "MARGARETH BUZETTI",
        "partido": "PSD",
        "uf": "MT"
    },
    {
        "nome": "MECIAS DE JESUS",
        "partido": "REPUBLICANOS",
        "uf": "RR"
    },
    {
        "nome": "NELSINHO TRAD FILHO",
        "partido": "PSD",
        "uf": "MS"
    },
    {
        "nome": "OMAR AZIZ",
        "partido": "PSD",
        "uf": "AM"
    },
    {
        "nome": "ORIOVISTO GUIMAR\u00c3ES",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "PR"
    },
    {
        "nome": "OTTO ALENCAR",
        "partido": "PSD",
        "uf": "BA"
    },
    {
        "nome": "PAULO PAIM",
        "partido": "PT",
        "uf": "RS"
    },
    {
        "nome": "PL\u00cdNIO VAL\u00c9RIO",
        "partido": "PSDB",
        "uf": "AM"
    },
    {
        "nome": "PROFESSORA DORINHA SEABRA",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "TO"
    },
    {
        "nome": "RANDOLFE RODRIGUES",
        "partido": "REDE",
        "uf": "AP"
    },
    {
        "nome": "RENAN CALHEIROS",
        "partido": "MDB",
        "uf": "AL"
    },
    {
        "nome": "RODRIGO CUNHA",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "AL"
    },
    {
        "nome": "RODRIGO PACHECO",
        "partido": "PSD",
        "uf": "MG"
    },
    {
        "nome": "ROG\u00c9RIO CARVALHO",
        "partido": "PT",
        "uf": "SE"
    },
    {
        "nome": "ROGERIO MARINHO",
        "partido": "PL",
        "uf": "RN"
    },
    {
        "nome": "ROM\u00c1RIO",
        "partido": "PL",
        "uf": "RJ"
    },
    {
        "nome": "SERGIO MORO",
        "partido": "UNI\u00c3O",
        "uf": "PR"
    },
    {
        "nome": "S\u00c9RGIO PETEC\u00c3O",
        "partido": "PSD",
        "uf": "AC"
    },
    {
        "nome": "SORAYA THRONICKE",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "MS"
    },
    {
        "nome": "STYVENSON VALENTIM",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "RN"
    },
    {
        "nome": "TERESA LEIT\u00c3O",
        "partido": "PT",
        "uf": "PE"
    },
    {
        "nome": "TEREZA CRISTINA",
        "partido": "PP",
        "uf": "MS"
    },
    {
        "nome": "VANDERLAN CARDOSO",
        "partido": "PSD",
        "uf": "GO"
    },
    {
        "nome": "VENEZIANO VITAL DO R\u00caGO",
        "partido": "MDB",
        "uf": "PB"
    },
    {
        "nome": "WELLINGTON FAGUNDES",
        "partido": "PL",
        "uf": "MT"
    },
    {
        "nome": "WEVERTON",
        "partido": "PDT",
        "uf": "MA"
    },
    {
        "nome": "WILDER MORAIS",
        "partido": "PL",
        "uf": "GO"
    },
    {
        "nome": "ZENAIDE MAIA",
        "partido": "PSD",
        "uf": "RN"
    },
    {
        "nome": "ZEQUINHA MARINHO",
        "partido": "PODEMOS",
        "uf": "PA"
    }
]